呃維穩費

吹左30萬人，一人500， 即係拎左億5

當佢真係有10萬人，人人派，成件事都落袋 （300000-100000）*500=1億

黎，搞多啲！一人搞一次，個個星期搞

好快無錢

仲要咁多層中間人食夾棍

係，一定唔只拎500人頭budget
用哂中共啲錢

睇左 post
唔係500
坐底1000
琴日元朗有巴打影左相係1700

點夠我哋勁，200萬一人派一千都20億了

唔係周溶食乜

守護香港，挑！

繼續幫班人賺支那錢啦

前題係有30萬人

繼續幫班人賺親中商人錢啦。

係咪要做長輩圖？